香港班重型車司機，係唔係都營養不良

所以無力踩油
講緊揸泥鬼，田螺同大貨車嗰班
我明大車盲點多煞車距離長，但你哋就十足翻工時間出嚟搭兩蚊車嗰班廢老咁，日撚日頂撚住後面條線無數架車

打份工姐，趕住投胎你咪炒埋嚟囉

推佢囉屌你老母

其實都好慘 工時咁撚長 一唔留神都仆街

架車咁耐重 佢地返工又唔係趕住送到 咪慢慢揸

泥鬼慢: 屌你頂住人
泥鬼快: 屌你咁大架車行咁快好危險

其實一架泥鬼先得三四百匹, 但係full load幾十噸重
等於你用Jazz偈推架S Class

慢又話阻住你
快又話嚇親你

推你老母咩

On9, 我係環保大道日撚日俾啲死泥鬼推撚到要cut 線避佢地

泥鬼司機真係好兩極
一係就霸住慢線中線慢慢行
一係就快中慢穿插趕住去死

屯公，入龍鼓灘個段路d泥鬼好撚快

唔順呀？隊埋去囉

唔好死忍谷住呀，傷身呀

慢？去觀塘繞道行轉先話佢地慢啦on9 我情願佢哋慢慢揸

有次行林錦迎頭有架泥鬼勁撚快衝過黎
一有狗衝出黎泥鬼避，對面線架車就byebye

係得上斜慢，平路落斜都快過唔少車

你估佢唔想
有D貨車十幾年車
上斜少少都跌到50+
日日揸十幾個鐘 揸足十幾個

貨車唔係睇扭力既咩

扭力只係睇佢負重之下行唔行得郁
你想佢快都係要有馬力

日頭80行緊老龍
俾緊泥鬼上斜爬我頭
再左穿右插衝落獅隧

宜家啲歐洲車愈踩愈有 日本車拍馬都追唔到

屌屯公啲白色scania泥頭快撚到仆街喎
唔知邊間公司 個個司機都揸到車手咁
沙倉嗰段上斜行80都俾佢地爬頭
係咪因為佢地出九龍係空車出去？

藍田入將軍澳隧道嗰條大斜
十架有九架泥鬼長期無力

當然去翻平地就渣到坦克車咁

人哋載滿貨嗰陣隨時重30噸以上，唔講上斜冇力，就算係加速都要時間，你估佢哋唔想踩？踩唔起啫

拖低波應該得？

你都戇尻，啲大車慢？